一句講晒 今日政總定禮賓府

唔想又過去戇鳩鳩自己坐喺度

而家有啲失去方向，好多人覺得已經贏咗，今日如常返工

禮賓府！